突發! EY已有員工確診但管理層仍未實施wfh!

聽講Pwc已wfh，EY Agnes Chan重想隱瞞疫情逼員工翻工，準備迎接香港爆發性感染喇

Push

push

密切接觸者個阿嫂(確診者)都係做ey? 果座的確係有人確診，但淨係知係中層同埋話佢出完trip之後3月2號後都冇返過office。

利申: 同一座返工

收到風個EY員工都好似中招，未Fact Check
Pwc無人中招都俾Wfh，其他三間都唔知做咩

Wtf push

咁我諗呢1，2日會有結果

咩叫EY 同PWC?

EY即係咩

忍多幾年啦，幾年後就大把前途

航空公司

Economy

PWC = Premium Toilet

He
Big 4真係賤過狗

East Yoho = Yoho Mall

員工留名

中信定OTP, 好撚驚喎

堅定流 有冇入面做 幫手confirm?

shitic

diu 出聲
師兄係入面做？

推

EX

嘩咩環境

係月頭既事 定 呢幾日？

Lm

EY 真手足 求攬炒

阿提哈德航空（阿拉伯語：الإتحاد‎ / al-ittiḥād，意指「聯盟」 ，航空業國際用名為Etihad Airways，IATA: EY）

係咪指呢間航空公司？

屌 7少陣啦

難分真與假 定係EY請PR

員工 ？ WFH ?

班奴隸敢唔返 ? 放你WFH 都大把人繼續返

people first

People die first

@EY小霸王 係時候用你RP嘅力量

其實係咪好小事
完全冇人推

未起身

推啊

Assurance Senior2 team d 鄭葦諾

外行人唔識有乜咁出奇?
同你講香港工程邊幾間band1顧問建築你都唔知乜春啦

好似琴晚驗完firm咗

希望今日記者會會講 逼公司一定要回應
想問下Assurance 係CITIC幾多樓

PUSH

就算唔識，google ey第一個出嘅就係big4間ey
你話你係咪有問題

17

做旅遊行業第一時間諗起ey係airline 外行人唔識有咩問題？

召喚EY小霸王

沒事兒 仲有兩日大家捱埋佢啦

我都唔撚明
又要係連登開post想多啲人知
又用埋啲簡稱
連邊行都唔撚講
人地唔識問下又笑鳩人
我真係笑鳩左
你不如返自己公司wtsapp grp吹水算啦

點解係兩日？

Announce 完

Announce咗咩點解我乜風都收唔到

懷疑確診者條core team照返工 其他可以wfh

用公司隔離

有冇人知條卜街有冇番？

燃有人識EY咩，又唔係Google

大家最後有無得hm office?

梗係冇啦

我都係 出得個內部email有咩用

好後悔之前冇揀PwC 揀咗 EY

E Yuen 醫院

Enjoy Yourself

垃圾big4

Agnes Chan 藍到發紫

想wfh? 打WW3 都準時番工唔該

ey小霸王呢屌

清緊q